自學Econ

讀DSE果時都幾鐘意讀Econ，考得都唔錯，
但大學又冇讀到，而家想讀下Econ既書。
想問下有咩書係值得睇，可以學下野。

張五常果幾本

可以睇Freakonomics同個兩個作者之後寫既書
或者Principles of Economics by Gregory Mankiw

Gregory Mankiw, Paul Krugman, Ben bernanke 是但簡個，本本intro 應該都差唔多

For fun 的確睇freakonomcis 幾好睇

如果你唔係往後要再讀econometrics之類 張五常嗰幾本真係唔錯

多謝你個正評

去central bank網頁睇多啲，已經學到好多嘢